{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 해맨호펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合、追加料金が発生することがあります(当日現地にて決済)。 追加人数も追加料金が発生するため、宿泊をしなくても料金が一部発生する場合があります。(当日現地にて決済)。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理過程で時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際には様々な特典が提供され、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、ウォータースライド、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場近くなどの利用案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生することがあります(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても料金が発生することがありますか？",
            "answer": "追加人数も追加料金が発生するため、宿泊をしなくても料金が一部発生する場合があります。(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理過程で誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理過程で時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時にどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典が提供され、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、ウォータースライド、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場近くなどの利用案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 552
    }
}